提提大家，今日買旗之前要三思

驚你地唔記得，呢個環保機構既CEO係前助理警務處長（資訊系統），佢接管後大約四至五成既員工走咗

詳情睇返呢度 #538

[國際新戰線—必推罷捐INGO］年年收港人億億聲嘅國際慈善團體去撚咗邊?！

環保撚會唔會屌戴口罩唔環保

環保撚真心on9

Pish

push

總之而家有錢都捐俾手足先啦

唔捐

自推

推

根本唔需要三思

以後所有類型既捐款都唔捐就得

窮撚根本無資格捐錢

Push

疫情期間潛晒水啦
我親眼見過班柒頭撚𨳊D餐廳，我食緊野都抵唔住開聲𨳒柒班環保撚呀！

[url][/url]

已經無買旗好耐 屌 上年無一間出聲

全部旗都唔買

拒絕買旗
仲有NGO成年無發聲

唔再亂捐

推！

推

差d捐左